{月色真美撚入}有冇人知信和有冇得買佢隻ost碟？

睇完之後好想買

地庫黑店 樓豬中左毒

中曬啦 我要入啊

amazon都唔識用要比黑店賺 真係忍唔住笑

其實差唔多 黑度好似280$
隻ost 3千 yen計埋運 都算合理

如果itunes有就好

支持AMAZON,黑店態度好鬼差又貴
我amazon買仲可以叫快遞夜晚先送上黎
又唔洗自己出門口

真係出post教人用南美雨林

個肥婆次次都西口西面 勁想打柒佢

服務態度勁差 d野又貴
真係唔明點解仲有人幫襯

扣埋稅積分果d野,單買一隻碟450yen運費
人地食你六十蚊
仲未計去mk車費

原來唔止我比佢西口西面過
我同fd講又冇人信我

我都試過呀

60 唔係好多 計返上次你的名字就真係屌撚哂老母 我就睇多過買

2百幾蚊既野食你60都唔係好多

你咁計飲食界仲食你仲多 邊有得剩計成本論